睇完中大聲明 不如睇埋樹仁email la

各位同學和老師：

香港正值非常時期，我們每天身處校園，目睹大家堅持追求知識、關心社會，委實令人安慰。

同學置身當前大環境，面對著社會、家庭、朋友甚或日常生活的各種壓力，及不同程度的情緒困擾，如此種種情況，我們都明白理解。

此時此刻，同學遇到學務與學則的問題，我們會基於合乎情理的原則，在現存的框架內，予以彈性處理。我們會考慮個別同學面對的具體困難，盡量給予其空間，讓同學的學習不受這些短期事件所困擾及影響。

大學會繼續按既定課程大綱中的持續評估(Continuous Assessment)評核同學的學業進度。若同學因外界情況，而未能到校上課，例如：公共交通停駛或在上學途中遇到突發情況等等，本學期內一律不視作缺席論。

各學系老師的授課，在許可的情況下，課堂教學錄影將會繼續上載到內聯網(Moodle)內，以輔助大家學習。

若有同學因事遭受到法律控訴，根據香港實行的普通法奉行無罪推定的原則，即在法庭裁定前均假定無罪，學校亦會尊重法治精神，按此原則處理相關學則事宜。

在現行學則下，學生因特別事故需要休學，可向助理副校長(註冊處)提出申請，助理副校長會對有關申請作出通盤考慮。

育德立仁是創辦樹仁大學的初心，我們時刻在念。各位同學如有情緒、學習或其他方面問題，請撥熱線：2570-7110，聯絡我們。

胡懷中

二零一九年十月十八日

睇完有咩感想

一大

利申：八大人 非tree u 純佩服

好好

一大

字裏行間充滿人情味

一大！

樹仁個春袋唔喺政府度，自然講嘢可以大聲D。

不過我個人欣賞段王爺多d，唔怕俾人炒

屈

樹人

母校我驕傲🤘🏼🤘🏼

其實佢無講啲咩炸wor, 有事番唔到唔當abs係基本要有，其他字句都無指責警方，陣係話無罪推定，咁如果因為蒙面法坐監又點計？

成封email睇唔出有咩咁特別

淨係比較兩封信，相比之下中大嗰份顯得caring (當然係撇除段狗嘅仆街言論啦)

依家擺到明係開綠燈
有乜事都好學校會等埋學生
明眼人都知乜事

樹仁一大

某部分人係要全世界人都大打開口牌 去到盡一盡先收貨

其實唔係想分邊個高低，
只係想大家睇到中大聲明被媒體廣泛報導既時候，
大家都可以留意下其實大專院校入面仲有一間樹仁敢於與學生同行，
雖然呢封信唔係譴責聲明，
但起碼係佢自發，而非被逼，
順便一提，類似email係自運動後已經係第四五封。
樹仁的確係學術上唔係一大，但校方對待社會態度和學生情緒方面的確係暖入心中。

有睇開佢啲信就知
佢無一隻字係屌學生